窮人生仔

正仆街

有冇人公開敢講

所以決定唔撚會生

就係想睇gif

總會有班垃圾出黎吠生育都係人權